痴飲痴食痴閪屌到嘅男人算唔算係成功人士？

做咩事

成功咗啦

成功咗咩嘢？

Btw 我tg俾人blcok咗

比人ban account

嚇死以為你做痴線嘢

信你玩fancy wording 奶咗野 以為我isis

我用呢個網整
屌原來我之前俾人bam都係因為咁

咁你開唔開得返？

開唔返
用第個number開

P҉r҉e҉v҉i҉e҉w҉ T҉e҉x҉t҉

我整左類似呢啲 但誇張好多分幾行咁
之後一陣就比人ban咗

咁咪即係要焗住轉number